平時同女友扑野 女友有無化妝

平時同女友扑野 女友有無化妝??

有時有 有時無

緊係無啦

化左妝點屌得落

熄晒燈黑媽媽咪又係咁

其實扑野熄燈真係會好feel d???

鍾意開燈 比條仔望住我個淫樣

有無化妝

佢唔鍾意 話成面粉 錫落去全部都係化學品

個臉會有一陣粉味，化妝嘢味 ，硬係好似有毒咁。

有乜分別？屌！咪又係一撚樣。

緊係啦

你個伴侶好唔靚

唔關事
唔會熄晒
會較暗佢
好好feel

無 屌

夜半訴心聲，何須太高清

互含

成浸石油味 嘴落啲化學物質到
當然前題係你女朋友唔醜樣啦

無